兩個日本妹，大家選邊個？

左
右

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

雖然小朋友先會選擇
但係要簡就右邊做sp 左邊做老婆

大個就知無得揀

FF下姐

估唔到咁多負評

佢地兩個互搞 我喺側邊打飛機

藍色團人氣好唔掂

一定係左

點解

小朋友先做選擇

弱智先問人點揀

我要陽菜夠了

兩個死開啦 我要個浴池阿屌

右

叫返佢地是旦一個揀我

好難揀

左面靚d

金髮正過黑髮﹐似MK妹

望下你個名
對唔對得住miho

有陽菜ID我即刻轉

名？

竟然京子赢

估唔到

我要金村美玖就得

你幅相史帆睇嚟冇波

我都唔係好睇身材，所以先揀呢張
而且意外地好少兩個人既合照得來又影得靚

史帆明明好靚，但影親相成日都崩

我都覺得，唔知點解

應該係智力有啲問題導致

好撚 mean

第一眼以為右邊neru

可唔可以要哂依三個做我老婆

咁俾miho 我

連登既大家 連口味都差唔多

だんご頭有一定優勢

識選一定選大J老婆

上面幅圖個三個名有空缺咪讓俾你

入錯post?

躝

冇波含撚

右樣靚啲
左感覺上應該好大波
所以左

揀揀揀 揀完比到我咩 屌

我要呢三個就夠

just FF and relax

兩個唔夠

唔撚係吓嘛？冇人支持史帆？？？？

緊係身材好果個

得啦 Hinano比我得

我女人

你已正評了這討論

屎軍出黎未

有

我要雙花就夠

ok 咁我要hinano

叫佢起身睇埋個波先啦！

睇我咩名就知揀邊個

屎家軍

搞錯，得咁少正評

屎家軍要人

講大波問過鈴花未

要樓主

pic?

出禾鈴花就直接endgame 了

即係邊個大

有D面善...係咪平假落選的？

冇揸過唔知